義士要小心呀，現場唔係大家講既咁輕鬆

的確係集左好多人，但衝既最前幾百人係遠遠唔夠一百個黑警玩，一直放催淚彈，未埋身就開槍，人地外國掉晒汽油彈果啲先用橡膠彈，黑警仆街啦，未埋身都冇旗就謀殺，希望大家注意安全，一有事及時開路拉走前排